我轉送禮物的故事太有傳奇色彩了，現在我的孩子們已經20多歲了，他們回憶起自己在多大年紀發現我的假日詭計時，會假裝憤怒，這已經成了他們的一個傳統。 如何在這個假日購物季打敗通貨膨脹和空貨架|Michelle Singletary | 2021年11月19日|華盛頓郵報 
 我假裝是中間派，結論已經確定了，我會站在米奇·麥康奈爾那邊，我會騙緬因州的人。 第1463年風格邀請周:分享一些(新的)勺音詞|Pat Myers | 2021年11月18日|華盛頓郵報 
 成百上千的移民湧入殖民地，佔領了詹姆士河谷一帶的土地，他假裝與新來的移民友好相處，等待時機，將自己的計劃付諸實施。 波瓦坦部落首領如何成為美國殖民地最偉大的軍事領袖之一 
 有心理調節的身體症狀的人總是害怕被指責為裝病。 為什麼這些孩子陷入無盡的睡眠-第107期:邊緣蘇珊娜·奧沙利文| 2021年9月22日|鸚鵡螺 
 該頻道迄今為止最受歡迎的視頻是一段8分鐘的視頻，名為“俄勒岡長跑”，目前有超過30萬的觀看量。視頻一開始，蒂爾假裝對他的同伴埃弗特·席爾瓦吃Kit Kats的非正統方式感到憤怒。 這些Z世代跑步者想要重塑跑步媒體|mmirhashem | 2021年9月8日|Outside Online 
 他們不能在一路醜陋的旅程結束時假裝無知。 希拉里，“家族”和烏干達反同性戀基督教黑手黨|薩利·科恩| 2014年2月25日|每日野獸 
 給我們一點時間假裝興奮… Sandra Bullock和Melissa McCarthy一起去玩“不給糖就搗蛋”。 新的蒂娜·菲喜劇將在NBC播出，侃爺抱怨求婚視頻洩露|文化團隊| 2013年11月1日|每日野獸 
 你還必須保持一定程度的謙遜——或者至少試著時不時裝出一副謙卑的樣子。 拉里·薩默斯的偵探小說:誰扼殺了他執掌美聯儲的機會? 丹尼爾·格羅斯2013年9月15日每日野獸 
 但任何能假裝戀愛40天的人，肯定也能為了一頓飯假裝戀愛40天。 這對40天情侶真的是一對嗎? Abby Haglage 2013年9月4日 
 我可以用波斯語在一個短篇故事中假裝自己——一個非常短的故事。 Khaled Hosseini:我如何寫作|Noah Charney | 2012年11月7日|DAILY BEAST 
 熟練的醫生假裝對自己的職業漠不關心，因為他們可能會有犬舍和獵場的味道。 粗口史|朱利安·沙曼 
 她冷冷地回答說她裝不出來; 她對世間的一切都漠不關心，她本來就應該如此。 亡羊補牢猶未晚查爾斯·裡德 
 諾布洛克真誠的憤怒佔了上風，秘書從臥室裡退了出來，我鑽進被窩裡假裝睡著了。 我的奇妙訪問|查理·卓別林 
 不知什麼促使傑克靜靜地躺著，假裝睡著了，而他一直盯著那個盯著他的人。 懷俄明州的兩個男孩|愛德華·s·埃利斯 
 除了講睡前故事外，彼得發現有必要假裝非常疲倦，以使帕特也有類似的感覺。 男孩長大了海伍德·布朗